（招募）系統工程師

Job Description:
Silver Cube’s Network System Engineer is responsible for technical solution across system infrastructure and application services. Candidates will have valuable opportunities to work with various clients to identify business and system requirement, client pain points, client and develop value propositions on how can help address client's needs and business visions. He/she will play a key role in technical deployment and hand-over to clients.

Responsibilities:
• Manage deploy, monitoring and carry out customer service request;
• Handling front line service call with professional attitude ;
• Installs, tests and maintains a variety of VM Server and IT related equipment;
• Providing technical support and maintenance services to corporate clients;
• Assist IT system deployment (internal or customers);
• Assist for solution proposal, project management;
• Daily Operation and Ad-hoc technical Servicing.

Join us if you are:
• Passion for Technology
• Minimum 2 years’ experience in IT infrastructure project
• Good communication skills and team player.
• Good problem-solving, analytical, self-motivated, eager to learn and service-oriented.
• Able to perform installation, configuration, trouble-shooting, integration and Migration for below:
o System : eg. ESX, Veeam, Active-Directory, GPO, Exchange, and "LAMP"
o Networking: : eg. Various of (VPN, vLAN, Subnet, Enterprise-Grade Wifi, PRTG)
o Infrastructure : eg. Server, Storage, NAS, SAN, Cloud
o Brands : eg. Microsoft, VMware, Veeam, HPE, Sophos, Ruckus, HDS
• Common in English and Cantonese. Putonghua is an advantage
• Hands On Experienced
• Immediate available preferred

We are providing:
• Simple Company Culture
• Excellent Career Path
• Transportation Allowance
• Advanced studies Allowance
• Birthday leave
• Compensation leave
• Grief Leave
• Paternity Leave

Contact me
Telegram:
Email: [url]mailto:hr@silvercube.com.hk[/url]

Me need $8000/month ok

me 7000

System : eg. ESXi, Veeam, Active-Directory, GPO, Exchange, and "LAMP"

yes. thanks

仲有LAMP講番
Linux
Apache
MySQL
Python好啲

請唔請intern

請唔請 fresh grad?
有冇20k
利申三大IT

詳細可以約見面傾。

急住請
我七月先grad

巴打 間野請3年經驗都係20k
老細度縮到咁